會唔會食埋打邊爐擺盤塊生菜

前幾日同女朋友食邊爐放題
佢屌尻我叫我咪撚放擺菜戈塊生菜落個爐到
話好撚唔乾淨 我心諗食得唔好浪費
照食 跟住佢嬲左我成晚

今日食大家樂邊爐 我又遇到依個問題
係依到問下各位巴打絲打
到底食唔係左佢好？

食————正皮
唔食———負皮

你知唔知你錯咩 你冇分比佢食啊！

成碟放係佢面前，同我爭戈一塊？

塊生菜先係重點喎

成碟放係佢面前，同我爭戈一塊？[/quote屌你老母 扯啦自己

睇落新鮮就會食
黃黃地/冇咁一忽就唔食

我都想知有咩分別

新鮮到同正常既一樣

agger

塊生菜吸收晒上面既精華

連隻碟都唔打 打乜邊爐

擺盤塊生菜咪又係同一個生菜盤拎出黎
差在個師傅係用手拎定用野夾上去
眼不見為乾淨

都煮熟啦

通常生食

食向上果面好喇

屌 唔係當生菜包咁食架咩

點解呀？ 明明一樣好生鮮